覺唔覺科大係香港學術界清泉

當其他大學開酒店 醫院 診所 個時 得科大一直專注研究同培育人才
好多初創 獨角獸都係科大人創辦嘅 而且學術嚴謹僱主都覺得科大生好

你以為ust唔想開醫學院
開唔到就葡萄人地

科大打手

希望其他大學以ust為榜樣 先係提升香港學術水平既正道

係

利申準備跳菇

首先冇人話科大唔開得medic 以學術水平嚟講科大開med名正言順
咁點解城大開到獸醫呀 係都科大開啦

科大有雷鼎鳴

好挨得

垃圾大學

開咩科唔係ust自己決定
係UGC決定

不過科大已經放棄香港 轉投大灣區 應該唔會再開mbbs vet依D學位

科大段片咪講俾你知 人地想去廣州發展 模式跟ugc但為資助方已經變左廣州政府
將來大灣區咁多錢 你話佢聽ugc定廣州

廣州UST

2018年4月14日，香港特首林鄭月娥在會見到訪的教育部部長陳寶生時表示，期望香港知名高校能夠落戶粵港澳大灣區，以配合大灣區打造國際化教育示範區的目標。由此，廣東省和廣州市當局邀請香港科技大學到廣州開展合作辦學。同年10月，科大與廣州大學簽署了合作辦學意向書，正式確定將在廣州市南沙區設立分校

科大差一個港鐵站

以後asso可以汁啦

Locobike

唔珍惜科大 係香港嘅損失

科大係research Base
其他都係綜合型姐
冇咩好比
都係UGC

好過魚仁生